一食辣野就痕

陰d陰d個種痕

可以幫你止痕

尻痕可以幫你搲

小妹無尻

飲水有無幫助

或者食水果，西瓜呢類多汁的

第一眼睇錯陰部痕

正經po

冇撚會痕一世
因為冇得射

我都係。

搞笑